早霸王今日示愛又有基佬殺森美措手不及

唔知真膠定假膠

有無人有聽

好gay

有 仲要話幾日前先第一次試one night stand
一聽係男仔聽電話 窒左

條事咁短 覺得好假膠

笑撚死 仲勁過呀希
森美個反應

link ?

佢錦樣都可以脫毒過節 我日日乖乖地念住the best is yet to come就要一條毛

救樓主老母

森美啲笑聲好正

唔該巴打

始終都係阿希爆啲
一嚟阿希講咗好多正常曖昧緊嘅男女會做嘅嘢
二嚟第一次咁樣表白, 真係完全估佢唔到

今次你見森美小儀都冇阿希果次咁愕然